阿利而家仲係咪友好中

關你撚事咩死傻鳩

樓主好撚燈

咪25

樓豬猁

覺唔覺蓋世寶吊老母好肉酸？

猁狗唔係諗住靠隊垃圾幫你地頂住鏝啊

樓主呢啲阿叔唔係痢就係獌

尊重啦